如果他認為他可以得到他喜歡的交易，我希望看到一個“加油，夥計們，我們可以做”的和解勸誡。今晚的國情諮文《梅根·麥卡德爾》（Megan McArdle）2013年2月12日《每日野獸》（DAILY BEAST）
對自由主義者來說，考慮公平更自然，他們/我們對公平充滿熱情。邁克爾·托馬斯基：經濟公平不足以滿足奧巴馬的遊戲計劃|邁克爾·托馬斯基| 2012年4月12日|每日野獸|
微軟全國廣播公司（MSNBC）也不再對布坎南感到滿意。布坎南：MSNBC的放射性太強|霍華德·庫爾茨| 2012年2月16日|每日野獸
問題是斯科特是不受歡迎的尷尬，如果我們在公共場合看到他不受歡迎。在2012年總統選舉中仍然重要的10項共和黨支持| John Avlon | 2011年12月7日| DAILY BEAST
平心而論，這款遊戲除了“我們人民”之外，別無它趣，儘管它穿的是斯魯比式的服裝。奧巴馬的高爾夫時尚揭示了什麼|羅賓·吉文| 2011年6月20日|每日野獸
是嗎？老人突然在床上站起來，舉起兩條瘦小的、多節的胳膊。他一生的浪漫故事|瑪麗·喬蒙德利
然後我指了指韋德和伊克娜，然後指了指我們和我自己，伸出我的手臂。拉布拉多左圖|查爾斯·阿斯伯裡·斯蒂芬斯
然後我向我們提出同樣的問題，指向另一個。拉布拉多左圖|查爾斯·阿斯伯裡·斯蒂芬斯
啊，我們塔克，公雞火雞；如上所述，用手中的棍子重複他的祈禱。英國、法國和比利時的奧吉貝韋和伊奧韋印第安人冒險；第一卷（共2卷）|喬治·卡特林
我們扎因茨，少校；一位72歲的受人尊敬的人。英國、法國和比利時的奧吉貝韋和伊奧韋印第安人冒險；第一卷（共2卷）|喬治·卡特林